【7.21 白衣人暴動案】控方確認不傳召任何警員出庭 僅書面方式呈遞口供

7.21 元朗白衣人暴動案今（16日）在區域法院踏入第 17 日聆訊。控方原打算傳召兩名從片段中辨認被告和剪片警員，但與法官和辯方商討後，控方今早表示毋須傳召該兩名警員出庭，改以書面方式處理口供。明日法庭將繼續傳召早前已作了一半供的證人L，控方便不會再傳召其他控方證人，換言之不會有警員出庭作供，將會是反送中運動以來罕有不會傳召警員上庭作供的暴動案件。

本案證人除了受害者和目擊者外，原亦包括拘捕各被告的警員、辨認被告的警員，以及下載和剪接案發片段的警員。不過，在控辯雙方同意下，控方不會傳召涉案警員上庭作供，只會以書面方式呈遞口供。

根據證人L、N和O早前的證供，當白衣人第一次在元朗西鐵站施襲後，曾經有一班警察到場，帶走在廁所內的傷者。而當警察到場後，在西鐵站內的人群因為不滿警察太遲到場，不斷指罵警察，警察則一路後退至J出口並撤退。

不過，控方的開案陳詞卻未有提到警方當晚在元朗西鐵站的行動，只針對各被告在報稱暴動時段中的所作所為。

案件重演721，由頭到尾都無人

開始懷疑全部721不法份子都係黑狗扮的